各位巴絲打，想問一下知唔知邊度有得賣呢樣嘢？

第一次喺呢度出post，
想問下各位巴絲打知唔知香港邊度有得賣呢樣嘢呢？
感謝

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推